[超激多圖] 孔劉 vs 大澤隆夫

大家覺得佢地似唔似樣？
似:
唔似:

孔劉:

大澤隆夫:

似

我都覺得好似

你掉轉左啲圖都分唔到

張松枝

最近翻睇緊仁醫

我反而唔覺張松枝似

仁醫世界級

我睇屍殺第一眼就諗起張松枝

韓國版仁醫應該搵孔劉拍先啱

仲有森山未來

張松枝、及川光博

唔似
孔劉塊面圓d

曾經好鐘意大沢たかお

大澤隆夫同王宗堯兩個好似

屍殺列車果時覺得好似

有冇人覺得李棟旭同黃浩然好似

Minakata腥些

認真
好多人話我似黃浩然
近排都有人話我似李棟旭
但我自己覺得得隻眼似

好似我個FD

覺得孔劉似竹內涼真多啲

孔劉同張松枝餅印

我覺得張松枝隻眼無咁橫
張松枝係<0>
孔劉係< 0 >